你地做過最有趣好玩既工係咩工？

汽水機

無

齋做過賬房一份工

翻工本身已經係一件唔開心事

唔好再講la

Bartender

選舉論壇，計發言時間
仲記得自己對長毛

waiter 可以加料/偷食

派對魔術表演

扮工

AIA
玩到唔想再玩

執牛屎

特工

Event helper

臨記扮飲茶

熊貓

partyroom 有時同埋啲客一齊玩

N年前去過政府設嘅攤位做年宵
唔使跑數齋企收$50/hr
現金出糧每日俾多$50交通津貼
仲包埋一個鐘頭飯鐘

本身做design做左6年,日日砌稿整圖,做到好麻木
之後轉工諗住做1個月文員過渡下
一做又幾過癮
唔洗諗野不停入機,又可以瘋狂計數
d同事又幾好
不過做到第20日左右就開始悶
訓著隻手都識自動入野
之後又辭職做返本行

夜場實q
好多屍撿
見好野就放入保安室先

WORKING HOLIDAY 在HIGHWAY 種樹

Census

我都做過，我friend講極都唔信有人喺入面